掛住雙魚座前男友 但佢應該已經有女 你問我答 (真絲 女神)

借表哥account
分手都有兩年 原因係佢鍾意咗第二個
佢哋兩個月之後分手 之後我哋一直都有聯絡
其實我一啲都冇嬲 亦一早原諒左 因為我一定都有忽略咗佢嘅時候 😔但覺得咁容易原諒佢嘅話佢唔會珍惜 ... 拖下拖下遇到一個令我對愛情有返信任嘅人
一年之後一齊左 🥺 佢發現我有男朋友都仲有搵我 同我講佢仲鍾意我 今個月佢突然對我好冷淡 同第一次分手嘅時候一樣 依家突然唔覆我😢 (經過呢件事，我知道自己未擺低佢，所以我都分咗手) 返返去悉尼 街上經過好舊嘅Volvo 我地去過既blue angel Bennelong 定係佢鍾意飲嘅蘋果汁牌子 都會覺得如果我哋仲有機會一齊 其實呢種簡單生活先係我真正想要嘅

我地喺12月一齊，Taylor 既Back to December 係我最想同佢講嘅嘢
It turns out freedom ain't nothing but missing you.
Wishing I'd realized what I had when you were mine.
I'd go back to December turn around and make it all right.

女神？
腳+username先再講啦

信星座嘅死弱智嘅智商有冇雙位數

想同樓主做愛

利申：雙魚

冇人想知

走啦屌你老母

我係處女ok?